(高達撚) 有無人覺得阿斯蘭揸嘅好多部機都係多鬼餘

揸神盾高達已經係最型同最活躍時期 最代表到佢同基拉由朋友變死敵嘅命運

但佢打爆基打後人生好似無左目標咁
揸左正義高達之後都唔知做過啲咩 除左最後一下自爆

去到destiny時期 繼續唔知做緊咩 揸左部救星高達 仲要非常樣衰 晒左savior呢個名
最後人棍收場 揸翻神盾仲好啦

好啦 到最後 無限正義 同正義有咩差別 連特自同傳說有嘅浮游炮都無 感覺佢只係"主角"之一 基拉有新機佢都要有部 實情一啲象徵意義都無

正義都有反中子，唔洗叉電

重要戴綠帽 渣ge

揸部老虎咪得囉
對住路人真部destiny都有得打

慘得過路人真？

但係屌埋襟兄弟個妹(定家姐)喎
SeedD又有整容西同露娜個妹自動送上門

路人真係"反派"入面最打得嗰個 又有命運揸 已經夠型 仲食左stella同家姐 有基拉喺隔離算係咁

不過基拉都只係狗公 基本上啲女角話做咩就做咩 一啲主見都無 後期變埋lux隻兵 只不過係真嘅士兵

正義咩都無做鬼有用過電咩 可能入兩粒AA電都夠用

無限正義好正又多武器，係取消左兩邊膊頭既迴力標比較可惜
同埋阿斯蘭爆seed真係無輸過

家姐好睇過細妹啦 阿真又贏

救世就救世啦救星 你大陸落黎架？

一聽救星就覺得ON9

無記錯之前啲訪問有講過連聲優本人都唔鐘意呢個角色，毫無主見/性格

sor 我唔記得左個名 只記得英文savior 救星好似台灣叫法 而家開始叫翻救世

我仲以為佢會發展到wing gundam咁可以變MA 將神盾同正義嘅優點集喺一身

唔整多幾部點賺錢

唔係呀嘛
美玲>>>>>露娜

模型廣告嚟架咋

唔係卦 家姐條短裙加軍服好撚正 後入一定爽死

而且做為駕駛員一定好fit

agger 但係對劇情無貢獻

改圖黎架?
冇見過呢幕

美玲條孖辮都夠玩一年

嚴格黎講佢應該係雙馬尾 但呢啲得個睇字 扑野都唔食力 你想點玩一年

Remaster整返出嚟19分鐘度

2887

揸救世時期真係嚴重放水
有咩理由同混沌55波

好撚淫

渣古都55波，對槍中過下
救世係到呃鐘

destiny地球軍3小強 第1集開始已經廢廢地 我睇完第1集已經諗緊係咪珍珠港翻版 特登放水俾你潛入黎打 但啲航空母艦咁啱走晒 炸都炸唔到 (好似impulse 咁無情報) 有無人可以confirm係咪真

自然人得穆係真勁 又有決策力 艦長都唔夠佢有腦

雙主角太撚勁，要nerf

露娜瑪莉亞好似都有嘗試送上門？

25蘭唔食真先有得食

destiny時間已經係老屎忽 呃OT唔洗你教

有新機
有基友
比女圍
金鎖匙出世
人生贏家

Op得佢一個shot咁多女
溝女王

其實阿斯蘭開救世主高達果期只係因為俾議長拉攏番zaft 先出戰
果段時期佢都好困惑, 所以你會見到佢渣救世主果時真係迴避多過打人
到左俾基拉削人棍果時更加唔洗講, 佢連爆seed 都冇, 仲要聽基拉講中二病說話 nerf 自己
議長見到佢表現咁差, 仲打算俾部傳說佢渣
議長真係對佢好好

所以佢部機係用黎溝女用 咁應該用bael gundam 真裝飾用

所以議長係on9 感情用事 難怪要輸

想當年佢係我男神
最鐘意seed destiny有集佢又俾莉古絲洗腦
受住傷渣正義去幫基拉
配埋首bgm

你男定女
seed/destiny個編劇無記錯女人黎 可能咁寫到啲主角圍住成日女人轉

阿斯蘭都係最初互片好睇
去到後未比個反智仔做哂主角

佢用渣古幻影仲勁過救世高達

正義就真係差啲，武器上就係多咗迴力鏢，背包勁少少嘅突擊
但係無限正義真係近戰極致，有特色好多，全身手手腳腳都係刀咁，我覺得反而設計得好過傳說同突自

呢d咪試用期同正式入職既分別

幫D人變晒25仔
真係太心軟

鍾意seed都係低能仔黎
但無耐佢地會自豪地認

無奈

其實gundam seed 真係唔差, 就算日本對gundam seed既評價都好高
差既係seed d 姐

露娜都有 條on9唔食

但佢用變形機輸多過贏

真心俾佢揸咩，
龍騎兵好明題係俾空間認識能力強既rey用
試佢咋掛

咁又係
seed 冇機械感
uc玩new type
wing 駕駛員d身手個個復仇者咁

阿斯蘭由始至終都係一個零主見既人，人地講乜佢就跟住做 佢會諗咁做到底係咪正確，但都係得個諗字

最後輕鬆斬左命運
型𠹌到

wing文學作品黎 反思戰爭同士兵嘅存在價值 乃至人類進步嘅軌跡 細節上仲有當權者點樣威逼反抗者 而弱者甘於當綿羊 但俾強者當狗咁撚 仲要幫強者打壓埋反抗者 話佢地係恐怖分子 我覺得有無gundam都ok

阿斯蘭企定喺zaft嗰邊可能人氣仲高
劇情發展應該要阿斯蘭將lux射成重傷
正義打自由
天意打突擊

真其實佢去到大結局都唔知自己想點
反骨再反骨再反骨嘅反骨仔
希望日後有番外篇再圓一圓佢啦...因為呢個角色根本冇成長過
Drama講佢最後揀咗留係奧布，想睇佢同卡卡復合（美鈴上返plant做札多軍 唔會一齊嫁啦)

seed d去到隊爆自由嗰part當完咗算
之後嗰啲都唔知做乜鳩

其實幾中意真仔
好真性情
可惜佢太撚串比人燉冬菇

議長係好人

講起W 個陣睇完成套
覺得班友揸gundam好神奇
面對攻擊唔鍾意閃 鍾意衝前硬食

無限正義係拳頭機 浮乜鬼游砲

髮交未試過？

個編劇咪就係福田老婆囉
明知自己有病都仲要霸住個編劇位
搞到destiny爛鳩曬

突自個肚臍炮根本on9
反而傳說個設計幾好
改善咗天意個缺點

人地執二攤咋
未黑化最啱調教

drama cd係講美玲跟阿斯蘭去奧布喎
仲要又比真串
利申卡膠派

Wing真係好文學好有深度

佢兩個都食過
真執2手西

其實佢真係唔識搞群像劇…
seed又係主角極重戲份，其他人戲份好少

但咁都唔緊要，
唔識搞咪俾果兩個主角露一露面，
然後安排佢地去好遠地方神隱一排/做其他野，
接近大結局先出黎返一齊打羅

係要俾咁重戲份佢地

將自己投射去lux度

唔係咁先夠真實咩？打機都唔係下下避到啦

卡卡係一個有理想有衝勁但能力不足只可以屈服喺現實嘅人

w無晒呢啲中2劇情只係表廿達佢嘅中心思想其實好難睇落去

Seed天意出得2-3集就爆

屌你仲少過禁斷瘟神獵殺 三架契弟機

Savior比阿斯蘭當私家車咁用，明明幾令仔，但戰績差得驚人

但天生反骨

伊撒古 迪亞加本來要死刑 但議長話要保護年輕人 但最後呢兩條二五仔夾埋阿斯蘭一齊作反

命運個設計太差 冇左雙手基本上成部機報廢 拎腳同正義鬥踢 但正義隻腳有刀 如果命運打自由 傳說打正義 贏面應該比較大

呢兩條撚樣除左拎嚟湊人數渣高達究竟仲有咩用

佢阿斯蘭排尾2，包尾係一隻狗

變咗部村雨咁
得閒變下飛機

佢地既存在咪就係講明左自然人同調整者可以共存
迪亞加都話一開始都只係聽命令將自然人趕盡殺絕，後尾上左大天使號同自然人相處之後先改變左心態，後尾伊撒古都放低成見救左卡嘉蓮

係destiny佢地反骨反得柒姐

但成套SEED得天意可以打到自由半殘

唔得，又飛機仔又手手腳腳光劍，兩粒AA 邊夠砌

加多舊9V 電啦，記得用金霸王呀

紮多專出25仔
d軍人無操守可言

天意仲要唔係完成品

係
但我記得seed嘅三小強都打甩過自由啲頭呀手手腳腳咁

而seed d嘅三小強連自由條毛都傷唔到

seed有d似刀劍神域
劇情垃圾
但商業上好撚成功
呢樣真係駁唔到

睇到最後都唔知粉紅派會用咩方法解決自然人同調整者既戰爭，一尾係到叫要打爆議長同明天明天
又話議長用強大武力鎖壓地球軍同吉普列係錯，令人恐懼但自己果邊有幾部核能機再加兩部流星號，地下組織啲火力仲勁過札多軍自打嘴巴

高達例行最後大佬機得兩三集
戰神渣古
the o
turn x
reborn
等等等等等
無睇開就出少句聲啦

命運同正義都係近戰特化機，打到最後就係機師既技術決定輸贏
如果命運係打傳說，傳說玩拉打已經埋唔到身

後入扯撚住條雙馬尾黎屌
捻起都爽

成功燈撚到之後堆高達一有第二季都仆哂街 (AGE係LV5整唔計數)

伊撒古係莉古絲fans club會員

個部係紮多船

一腳踢走咗大地
腰炮射爆深淵推進器
混沌直接削人棍

所以古魯謝真係好屈機

古魯謝身為自然人既複製品 但係Zaft做到咁高職位 你估流架

你睇下突自係連花痕都冇條

呢個短頭髮家姐黎

頂 見佢講緊美玲>>>>>露娜
我都諗緊E幕

阿斯蘭唱鳩佢je 無證據
伊撒古應該真係gay

唔好忘記基拉一開始只係一個連芺雷都唔敢溝既engine仔
到最後溝到布蘭度國民偶像尼古絲簡直係engine仔成名䤸

3隻加埋同阿斯蘭揸渣古55波

Seed地球軍上尉
SeedD奧布准將
最後札多白衣
人稱C.E.呂布嘅三姓家奴

係囉 果部野睇落似整俾尼爾 上一代都係俾拉魯古魯謝揸
仲要唔係紅色 救世果時整俾佢都識整紅色

天意有咩缺點？

超級龍騎兵係電腦控制 咩人都用到
vps裝甲可以隨時改色 無所謂啦

最佳25再25又再25仔
無立場人哋講乜就信嘅on9仔
炸咁多次都可以無事

龍騎兵係身就用唔到
又大嚿
一冇電要返本體就會變箭靶
所以傳說先改到叉電果時都可以轉向前射人

全部都係兼容卡，只係髮型唔同，分咩邊個靚

Seed 真係好睇
Seed D 就係為飛鳥真所設計嘅悲劇

一直叫開救世高達

Btw 命運&傳說 真喺好撚廢
唔喺人嘅問題
兩部機體機設武裝上都比突自&無正完剋

見到無正比樓豬嫌廢就好笑，
全身都喺刀 仲要有反中子 再加部飛機仔
恰到路人真仆街

到而家都唔明destiny點解會同有腳刀既justice互踢

議長明試佢咋

基拉有心殺路人真佢一早死左啦攞左突自之後有一幕保護佢家姐(細妹)果到突登無殺路人真

問題佢地部機中十幾槍都無事呢

係得啲要塞大砲先傷到部機

每晚可以玩大波波，你係佢，你都會做兵啦

有老婆咋(好似)

佢34集已經有心殺真
Ps如果基拉冇福田威能，一早喺34集就死左

00之後都未睇過高達

仲有佢哋好撚憎着太空衣
希羅係ova入咗飛翼零式特第一時間都係除太空衣

閃電最正

頭盔都唔帶
Ps果時以為希羅同狄奧係最老友，點知原來同杜洛華先係最fd

志保單戀佢咋 伊撒古無興趣
不過好似又係阿斯蘭周圍同人講佢係gay
所以佢阿媽驚佢真係gay自己幫三個立體全息影像女僕配埋音比佢
搞到要走佬去AA
不過佢唔好彩啦 愛莎利亞閣下同大波艦長都係三石配 無得走

天意用唔到龍騎咩？太耐無睇seed 唔記得左。
另外想問，核能機係咪得自由、正義先有，其它機全部都無？(我指CE 世界裡面)

ce71有5部核能機自由正義天意聖約重生
ce73有4部突自無正命運傳說

用唔到
要射出去先用到

俾兄弟搶走左個老婆，係會變化大D

聖約、重生無聽過，上網搵下料先
但命運我記得要充電喎，傳說上面巴打講左都要充。

"射出去先用到" 呢樣唔明，我自己重溫下 唔該巴打

結論: 阿斯蘭揸渣古最勁

命運係用核聚變同核分裂
所謂要充電只係福田夾硬寫到佢用電過度搞power down
連官方都唔識點兜

亞斯蘭嘅機體運同馬沙好似
成日都畀啲錯點機佢

佢明明就係近戰格鬥系機師＋自爆大絕
但啲機體總係有啲唔對題

1. 神盾
可變機明明特點係，變速同快速移動
但佢只係用MA 嘅八爪mode 嚟連combo
從來都無拉打過，出擊又要陪埋啲慢到死嘅隊友
佢啲隊友仲要踩飛機仔先識飛

2. 正義
正義除咗回力刀同飛機仔就係一架弱化嘅自由
回力刀即係中程武裝
飛機仔只有炮擊武裝
最大嘅作用係接流星號

3.救世
炮擊可變機，即係喺配合度仲衰過神盾

4.IJ
終於有近戰格鬥系機體
連飛機仔都有埋軍刀
可惜，可惜
漏電呀頂你
基拉就話超級調整者零中彈， 但亞斯蘭唔係
分架IJ 畀佢，好似同佢講
「你唔好又打打下跳槽呀
唔係基拉一槍做瓜你」

結果佢一打完仗
即刻離開粉紅魔女

因為套野吹到高達合金好硬
一般尼奧既槍打落高達合金係唔會有大損傷,
所以成套W都似玩緊高達無雙斬小卒，係得d有頭有面角色互打先叫有d野睇

知錯能改

係ce世界 電池先係重點
所謂核能只係用核能生產電力儲落電池到
用得太快咪充唔切

唔撚係嘛

本身命運都唔係紅藍色 係比橙佬用

改左主人 禁兩禁就變到色啦

ij係基拉要求terminal參照阿斯蘭戰鬥資料開發
配合突擊自由作戰而設計
因為佢信阿斯蘭會歸隊
所有有腳刀

呢度咁多CE 學家

天意唔可以咁做

即刻明晒

話時話，我記得呢炮本身部機設定無，動畫組 hi 大左畫到咁，攪到模型要專登改到配合返佢

福田要求掛
自由當初彩虹炮都無諗開住翼射
但福田要
模型部又解決到

咁我唔知啦
不過都叫做有特色

你有冇玩過seed d vs？IJ 勁撚過晒乜柒sf傳說命運，一set n格唔見一半血

咁wing 的設計係咁，亦有係游擊隊搵駕駛員（睇g-unit就知）
佢地本身係搵反政府成員，而唔係普通細路誤上架高達又咁啱識駕駛高達

而且中機嚟講神盾又係無敵，槍準，n格快又硬會撞贏好多格

永恆號自古以來都是扎多軍的

粉紅魔女以前細個睇唔覺有咩問題
好女神
而加睇番真係好黑
當初阿斯蘭好純果時
佢都有比位佢入
但其實魔女只係想搵個人做打手
幫佢手實現政治目的
阿斯蘭仲on99咁以為條女天真

Seed還好
Seed D真係完全唔知做乜鳩

叫00個大叔渣s2部座天同正義打
斬撚死條契弟25仔

呢樣真
設定上個d浮炮係唔可以咁樣連住部機打橫射,因為浮遊炮左右兩邊無駁位
正常要對正先連到

仲有人唔知vps裝甲可以任意改色見到老虎部gaia改做橙色就知咩事啦

命運打咩野傳說
命運打自由，傳說打正義，兩邊都可以拉打
浮游炮射到大結局。正義仲可以搵架飛機射出去幫下手

拉克絲做議長
基拉應該都差唔多上將

有軍火就係咁 贏就揸bid 輸就亂planet份子

睇到後面就知基拉想殺路人真
日日都斬倉 係脈衝部機太勁 狂分體 飛機又難瞄
臨尾基拉反擊個下都係隊倉

拆散卡卡同阿斯蘭先係最仆街

正義部飛機咪就係浮遊炮
紅迷把複合巨劍都係

仲有古魯謝

突自個機設真係笑撚死

但是，同時也使裝甲之間產生間隙，招致防禦力下降。即便如此，根據基拉的被彈率極低而得出的「敵機的攻擊打不中的話，裝甲就沒有必要」這一理論之下，做出了比起防禦力下降的不利點，運動性提升的有利點更大的判斷。

救世係劇入面表現真係奇差
同架chaos(混沌)打幾集都打唔沉人哋
正喺不停飛，變型，all miss ，變型，Loop

佢seed d頭幾集揸渣古仲勁
同伊撒古一齊揸渣古咪幾好

好似話因為卡嘉莉聲優唔滿意劇情同福田嘈
所以福田特登削減呢個角色後期既戲份，阿斯蘭同卡嘉莉分手都係因為監制私怨

其實seed果時擺明阿斯蘭係無咩發揮

但seed d一開始個故事重心擺左係佢度，可惜頭幾集之後個編劇好似有病收左皮，之後故事先急轉直下變左講「飛鳥真變路人真」既故事

我相信製作團隊一切正常的話，阿斯蘭係seed d應該會有發揮好多

一諗起配合突擊自由作戰就笑到仆街
近戰機去配合炮擊機
即係被友傷都係IJ 配合得唔好

基拉真係好兄弟

馬沙 : 打不中就沒有甚麽大不了

但係佢啲機係SDGO好好玩
救世除外

部飛機淨係直線攻擊，對戰艦一流，
打複數ms 效率好低

伊撒古係一個畀MS 耽誤咗嘅艦長
帶住班下屬見風轉陀步步高陞

連個黑衫副官都屌鳩佢做咩成日身先士卒
抌低隻艦比佢

其實呢個設定命運都有

阿斯蘭爆seed真係輸都未輸過
連基拉同真都係佢手下敗將

咁都得
唔怪得搞到成個感情線莫名奇妙
不過美鈴同美亞係幾正
細個成日J

咪當年自由正義打三小強咁互補囉

無咗飛機仔就失去主要推進力
佢重要過浮遊炮好多喎

雖然好on9, 但真係戰爭時期會出現嘅思維
好似零戰咁

所以一直唔明點解自由飛得起

命運既光翼都係增強機動性用, 理論上機動性仲好過突自同無正
可惜真飛鳥發揮太差，俾無限正義無損ko

三小強嗰時部機唔會hi 花下就爆
而且嗰時嘅正義只係中距機
唔係近戰機

神盾係型既

自由炮還炮，翼還翼呀嘛？

只要推力大，板磚也能飛上天
by美國洛克希德戰術戰鬥機系統分部前項目經理巴特·奧斯本

笑撚咗

但係好似一出就俾兩部老虎用電鞭打中咗

咁無正多咗幾把劍
你睇下佢斬到路人真幾爽

實體武器行撚開

阿斯蘭都好過有條友(唔記得咩名)有duel唔用轉用渣古

點解阿斯蘭喺zaft會俾人吹到英雄咁 明明只係個25仔

正義無左架飛機仔都飛到啦

古魯謝真係勁到癡曬線
自然人可以喺札多撈到白衫

難怪穆個老豆對穆失望到要複製自己

屌咁用同樣engine本身耗電量仲少過自由既正義洗鬼架飛機

ce73渣古已經勁過gat5部機

戰後連埋暴風還比地球軍

正義高達
清走瘟神高達
自爆破壞創世紀

無限正義高達
趕走路人真

架飛機係用飛出去幫手唔同角度打

其實點解命運光束刀都冇兩把
俾人斬斷左把對艦刀就玩完
把對艦刀打ms有咩用

噴射器功率唔夠下話

gundam seed 界卡卡西

同咩人打都55 波

幻痛個5部強化機其實比得上扎多新開發個5部

命運高達 斷雙手 = 垃圾
命運高達 = 完美突擊高達

睇住佢成日扮純情咁望住你逼你幫佢做走狗真係想一巴巴咁打落去

你當回力標唔喺光速劍
ij都係用回力標砍爆命運

seed 系列真係好睇 想佢再出

光束都斬得到 但避唔到電熱鞭

睇過人話命運高達個回力鏢都係龍騎兵嚟

即係為左部飛機犧牲自身機動力

剛剛出場， 試下件甲

佢先係食女大贏家啵

正義既飛機係主推進器
本機個推進弱好多
睇下突擊高達空戰背包就明

好似設定係議長專登放風比地球軍

其實喺
正義既都識得自己插翻上去
突擊你見佢用完就冇

假莉古絲套衫淫撚到

好短

Seed D本身係抄Z㗎嘛 佢本身等於古華多羅緊係中心 點知後面又唔抄 佢如果抄到尾Seed D唔會咁爛啦

假莉古絲應該都唔錯， 只要佢唔係人妖

講起就唔明，seed D入面長期唔爆
明明已經係去到自由開放嘅境界
係去到最後先爆
但佢一爆就真係最勁，最後未爆都已經打得贏爆咗嘅路人，爆就秒埋

咪係 女妖都係阿斯蘭破佢處（估計）
之後仲有美鈴 又食過大波Meer
可能仲食過智慧女神號個大波艦長

好似詬傳說係設計到比天意易用，就算冇咩空間認識能力都用到龍騎兵

對艦刀打ms都有用，有幾幕斬到村雨一分二
無左對艦刀，膊頭回力刀都可以當光束刀用

三架契弟機睇到有d煩，來來去去同一個畫面

有個理論係話佢認真先會爆seed

咁點解唔整到本身推力夠
自由個推進器又唔係大
追草刺號個幕兩架機都推力全開帶住架飛機既正義竟然同自由差唔多快

其實諗起光束回力標lee個設計真係on9，當你扔得出去兼扔得中，個回力標打中後無捲入敵機爆炸，但仍然可以飛返嚟自己到個機率真係，仲要大多數應該會俾人擋左或者被人避左，咁就無左件武器

要知道自己想做咩先爆到
而阿斯蘭9成時間都係唔知自己想做咩

正版lux撚有波

有得變長
加大功率就得

+1
上年1029 生日去左gundam cafe 食佢生日飯

有簡化龍騎兵識自己返黎

所以00妖天使個較剪最合理
切開幾舊爆之前已經飛走左

傳說只係天意嘅完全版，所以冇話易用好多

我肯定佢係講power四倍，應該係指出力而唔係舊電

重制到點都露埋

諗起劍脈個兼用卡 次次扔回力鏢對面都企定定係到比佢個回力鏢打橫掃過

天意upgrade左超級龍騎兵
雷應該本身空間認知能力只係一般人水平

打錯係傳說upgrade

Age個第三季

seed 入面有空間認知能力既得幾個
基拉 穆大叔同佢老豆既複製人系例 一個渣達加既大叔
同劾

穆設定上係seed系列四個超級皇牌之一，所以佢嘅能力比起「你講呢啲邊撚知呀！」仲要勁

呢個真 佢爆親都贏
贏左真兩次
贏左基拉一次
基拉on99果陣同三小強單挑
全部都冇問題

正義主推進係飛機
而自由係機翼, 大家推進力相約
正義賣點係主推進器可以分離作武器用

*雷 打錯

喺度迷惘緊自己係邊個應該做咩

札拉太子
基拉兄弟
奧布駙馬
魔女舊菜

四個身份連佢自己內心都平衡唔到

Age 2 真心正

但係真串鳩阿斯蘭 "我擊落過基拉一次 你無"
阿斯蘭嬲到反駁唔到
我諗佢地自己唔當阿斯蘭贏過

仲有議長隻馬

見到阿斯蘭，只想講正義？邊撚到正義呀？

但EQ太低

seed 同seed d最大特色係搶嘢

唔分手點食多幾條女

隱藏結局
阿斯蘭政變

嗰集3個一齊揸渣古，其實都算感動

故事嚟講，佢地無見一排，屬於唔同國家嘅人，但係再一次係戰場（都叫戰場掛）上合作，而且3個都好合拍

尼哥路呀

一開波啲女知道佢真正身分即刻見到偶像咁
玩槍果度又係比佢溝女用

seed都叫冇機械感
咁g復 age果d算乜

專出軍官

嚴格嚟講，去到seed d zaft都好多二五仔

乜唔係條條女都大波咩
只係艦長果啲特別大，成日都要上下搖比你睇

Zaft 係民兵唔係國軍嘛

亞斯娜用渣古都一打三啦

其實我仲未明lux個人格魅力喺邊，條條仔都爭住奶

Lux 比盡C級貨

一ok
二正
三

鄧麗君之於中華民國

2個主角真係好勵志，由細個想幫老豆，到比人否定做神棍嘅可能性，然後一步一腳印咁練技術，最尾用一部科技落後十幾年嘅機體，純技術打爆最勁個部嗰幕J到出晒血

根本高達本身就係多9餘

佢鐘意進藤光

我諗四個超級皇牌應該冇個EQ係正常

睇返阿斯蘭好似最重視尼哥路，佢係喊咗兩次。
（得15歲咋，尼句好心up）

而基拉被真捅一劍之後，下落未明而阿斯蘭連喊都無

佢明星黎 只可以怪男人係用j諗野嘅1生物

得15歲呢句我細個都唔係太touch 到
但最近真係明點解阿斯蘭會火滾到爆seed

我覺得seed d 議長比阿斯蘭更加似馬沙 阿斯蘭只不過身份似馬沙
議長思想身份同0093馬沙一樣
佢死在冇遇上阿寶

議長其實係馬沙分身 連把聲都一樣

聲優梗
議長理性好多
係0093嘅馬沙嗰團火
加0096嘅肥沙嘅計劃能力

佢當時都喺得16
seed d18

邊有取消

裝左落個盾到

改咗喺盾邊

第一屆議長個女，無個佢同阿斯蘭老豆plant就成立唔到

沒有比較....

其實佢兩老有無搞錯到產房
仔女行條路線同老豆完全相反

之前先比佢削完人棍，搞到係班女面前出醜，重要比路人真串，點會喊

亞斯蘭話就係因為咁所以伊撒古成日同當時仲係莉古絲未婚夫既佢作對

打命運果場慳皮到求其播兩張PowerPoint 完場
漫畫版都打得好過佢喎...

駁唔到

偷走果集好似比真隊爆左啦

吓...老逗議長
又靚仔
又開高達。重好技術
老死後台又硬
咁都溝唔到女重有天理?
比女溝返轉頭啦

女妖老豆其實都係和平派，死之前女妖已經同佢老豆一齊行動仲搵到一班撐佢地派既人e.g老虎，係阿斯蘭老豆死左老婆先咁憎自然人，最後因為女妖光明正大咁偷部自由比基拉，阿斯蘭老豆先嬲到要剷起女妖派，間接黎講係女妖害死佢老豆

果場後宮蘭都無爆seed

一張官圖片尾曲， 一張似同人圖

(其實係基拉開發成功或隆胸啦)

露娜係阿斯蘭唔要真先有機會

拆左蜜雷亞號都係佢

最on9係唔食卡嘉蓮
樣唔差過露奶
但家底身世完勝

可能已經食過

咁露奶真係比咗小鳥沒講錯

見到議長俾傳說阿斯蘭, 我就知道佢又要走佬了

頭果三十幾集就係睇啲高達點虐殺啲小卒

冇計
一黎佢唔想打
二黎入面坐左兩個人
三黎命運同老虎差距唔喺靠技術可以解決
設定上命運用食電換取性能好過其他三部
我反而覺得seed d黑科技駕駛艙自帶減壓得人驚d
正常黎講路人真應該扁左

係囉

札拉老豆（武鬥派）
札拉仔（和平派）

魔女老豆（和平派）
魔女 （武鬥派）

有無見到露娜係阿妹同阿斯蘭走佬之後攬真攬得幾熟手

結果去到seed destiny迪亞加同美莉亞分咗手

反骨仔一定食過啦，唔係真同露娜瑪利亞點會咁僧亞斯蘭

Destiny就算啦好嘛

屌完個二手西仲唔分手咩

露娜嗰種憎恨我一直理解為：
屌你食完我，仲食埋我個妹？

有食過stella咩???

比stella咬斷都似

為左出周邊同玩具啫

00 s2 仆咗街？

劇場版仆左街

00主角又係痴線
中槍原因係自己經常走出駕駛艙

囡囡去邊佢咪去邊囉
正式加入地球軍係因為芙蕾
join奧布軍係為咗幫佢家姐
最後去扎多係因為莉古絲去咗嗰邊

記得狗好似前過阿斯蘭

00要當三部曲黎睇先完整。
當TV係獨立故事，再加劇場版既話，第二季同劇場版都麻麻地。

記得細個成日睇seed同seed d嘅H漫

唔好咁講
話曬人地都喺堂堂奧布皇太子
雖然只不過係第3王權者

其實係buff突擊自由無限正義buff得太緊要
命運傳說nerf 得太緊要
本身突擊自由無限正義同seed d三傻部機既武裝同Lv
命運傳說應該係高一個層次
但命運偽核能打奧布都會打到冇en要補給
突自心口炮同深淵同型號又可以同命運大碌炮對射
心口炮同長管炮射程又一樣又冇散射
全部無視機設做畀突自贏
之後知柒咗解釋話命運的整備性有很大問題
球証旁証足總足協都係基拉既人 路人真點玩

後尾出果套第二季嘅編集劇場版幾正

請問你講緊邊個

屌 咪撚用神作同垃圾比

自由對翼唔係裝飾
有推進力嫁

細個get唔到
亞斯蘭望住基拉攪住喊緊既莉古絲嗰度原來都幾心up

有話過係非完成品咩

貼ReHD版美亞喺阿斯蘭床起身果幕
會唔會俾ban?

無限正義有腳刀好創新喎

自由龍騎兵咪即係浮游炮

當時黎講算完成品啦
話曬最終兵器專用駐軍機

兩個膊頭位變裝飾，假如冇取消到既話，連埋盾果個就有三個迴力標玩

其實以物學來講
太空無重力無空氣
回力刀應該用唔到
一飛出去就只會飛到無限遠

係佢食完覺得綁手綁腳，只可以留係奧布做貼身護衛，又上唔到位，但去返札多有大把女自動送上門，又直上高位，雖然要食整容雞，但至少安慰到女妖俾兄弟食左個遺憾

最心up
正正因為係政治聯姻
所以阿斯蘭一定放咗心力去說服自己接受魔女
就好似智慧女神艦長咁

議長一向都係仆街來
有幾之有料都唔通知自己友
等人地打到佢地仆街再拎大義來反擊

正義
神盾
命運
傳說

有邊一個名唔on9（中二）

Btw, 最初以為揹住大盾呢只系神盾

突擊自由、無限正義 技術水平只係 seed d 3傻level

邊集

光束回刀標應該係靠磁場，不過好似冇講過係咩原理

一定食過，官方op証明後宮群

完成咗百份之八十？
你聽邊個講㗎，天意高達已經完成曬喇

咁點解啲喉管飛曬出嚟嘅？

喉管又唔一定要收入去嘅，機械嘅嘢你唔明㗎喇

Shin話未
理據係個胸 仲有試管插住

有興趣可以搵下機設睇
之前有晚訓唔着睇機設睇通宵

我覺得其實係製作組有時間畫原畫同無時間畫原畫既分別
成套SD都好明顯製作超級趕時間畫唔切，所以不停用重覆畫面，同大量對話（淨係畫個口郁）

但某幾段重點劇情放多左人手，所以好好睇。
亞斯蘭頭幾集揸渣古都打到三英戰呂布咁，但中期揸高達1on1三小強打唔贏，應該就因為開頭係重點劇情，但中期畫師根本忙到無時間畫三小強中彈既畫面，點打？

或者好似New 同 沙煞比 嘅分別？

喉管其實係用黎控制浮遊炮
唔係傳輸動力

坂本正過田中

少女文學(?)

試試部機啲裝甲姐

腳只係裝飾

乜無限正義左右膊冇左迴力標咩

咁佢飛出黎既迴力標來自邊到

喺一般人眼中
佢係為咗保護自己未婚妻先同自己老豆作對

秒 衝擊高達 果下

喉管其實係用黎控制浮遊炮
當時黎講第一部用量子通訊（無線會浮遊炮）既實驗機黎
唔埋線好正常

仆佢個街拆散哂啲調整者自然人cp
最後都係調整者同返同類一齊

仲有同曉拆咗座大砲

戰績幾輝煌，但冇咩成就

食曬d女都唔叫成就

實體盾

咁呢部係咪又 未完成作
好似記得個路人副官警告過

做為

福田擺左幾多時間去度storyboard
成套seed啲打鬥都係剪剪貼貼拼湊出黎

屌你 好撚mean

係個盾到拆出黎？

Yes

佢應該唔知 果陣佢都未死全家

睇返Msv op就會見到天意其實係想整做近戰機，d浮遊炮原本係光束軍刀黎，試管都無
係天意玩浮遊炮玩到出神入化d工程師先based on佢黎開發傳說

冇話個d好
機械感起碼係比人慢一點既作戰動作

部部大機既N格都係差唔多攻擊力咋喎 係legend細力啲 但佢主打前格同橫格所以無咩影響

IJ n格仲要打咁耐 有幾可打得晒

重點係四部590各有長短

Legend貼地放仔你都有排捉

Sf龍騎一閃唔洗講咁多

Destiny本身部機快 前格捉到受身

Ij既優點我覺得係夠穩定姐 可以保守打法用鏢行頭

參數未調整好
唔係個個都好似基拉跳一下所有沙漠同重力參數全部改曬
黑白二人組當初落地球都好明顯唔記得調整

阿斯蘭可以反駁 但無呢

其實個角色係seed d初頭都易理解
夾係兩邊中間唔只點做 算係人性化
由人棍開始好似係轉捩點
為左基拉打飛鳥真係過左火位
之後都完全冇需要成長或者反省
轉陣營就解決哂所有問題

成套野連埋OP個MV都係copy&paste

唔係掛，有得屌魔女都要說服自己
根本係明正言順任拎正牌任屌

梗係走佬啦
把口話好重視佢
點知連佢揸開紅色格鬥機都唔知

Ij斬destiny係用腰劍嫁喎 佢得一隻收藏係盾既回力鏢

Shin講既野唔係100%啱

後宮互隊

唔怪之得阿斯蘭咁抗拒啦

Seed destiny 根本為出而出
傳說、救世出場夠唔夠三集？然後地球軍三小強每次出場都係俾人當狗打，同瘟神禁斷冇得比

佢只係就民意黎9up
咩說法多fans就跟果個說法黎9up

好寫實

成班睇完雞寶黎？

第一係卡嘉蓮？
咁第二係邊個

如果講機設嘅話我覺得曉大鷲重勁
全身反光束，浮遊炮重可以開盾，又可以換裝

唔係太鍾意佢講seed系列某程度上有d偏頗

呢個係佢個人見解

我既睇法係因為龍騎兵要多啲能源先外加幾條管加強出力

邊有唔敢溝

直頭係持住自己係變種人打條毒撚一獲，搶埋人條女

上埋床都未溝到

Msv op show左其實天意係想整做近戰機，排浮遊炮原本係成堆光束軍刀

無錯 天意原本係重裝甲近戰機黎
後來古魯謝先要求加龍騎兵上去
1.用核能可以無限射
2.穆用呢到呢隻兵器我都要用
但係因為本體已經完成 所以部份新parts埋到唔到機體入面 變左有d管外露
但係為左保護d管其實都有ps阿甲
所以邊到黎未完成

佢對住魔女時，神情拘謹
明顯唔係同親密關係嘅人相處嘅樣嚟

議長不嬲全部動畫唯一好人

攪自願精英制，去幫d普通人

點知都係比d特權人士打撚死左

大鷲係卡嘉莉用嗰個

浮遊炮係叫不知火

ZZ 卡碧尼
SD 傳說，命運
不孝了 部天鵝
都唔係最後幾集喎

Seed時期議長做緊乜

SD好似突然推馬沙出嚟配音咁

佢係設定廚
但懶睇週邊野補完既話聽佢個版本幾好
又有俾返來源
有時太執著啲左手打右手既設定，
冇抽身睇返tv視覺係點
點講佢都係做分享，唔係劇評

基因解析專家 古魯謝d藥佢比
seed果時應該同艦長拍緊拖

應該都鐘意掛
不過成日喺魔女面前懶有型唔肯俾佢知內心最真嗰面

有一集明明魔女都特登同阿斯蘭講自己鐘意基拉博佢呷醋結果又係on99唔識反應
臨走嗰陣俾哂位佢上都剩係錫面
係女都心淡走人啦

最後2部機動作反應其實一樣

命運個shinning finger唔夠光劍勁
腳又比對面暗藏腳刀陰左

明顯輸機，關技術咩事

因為後期痴左線迫人接受計劃唔係就地圖炮咁直唔直得打

蜜娜？

其實d機咩武裝都要用手拎真係on9

雷霆戰線果d先合理，一堆機械手仔控武器

真係唔知 唔怪打機好似試過入隻露娜部機就會變紅色
以為好似鐵血流星號咁叫人幫佢人手上色

各家族負責ge野唔同 蜜娜果邊應該唔會上水

seed時期既杜蘭特咪搞緊尤7號既救援工作，同埋簽停用核能協議
即係基拉係奧布睇海果陣

你返去睇真d當時腰劍合左做雙頭劍砍一隻手
另外一隻手用盾劍即係回力標砍

改變電壓就可以變色
紅色最硬最晒電
綠色最薄最慳電
所以點解脈衝劍裝用紅色 炮裝用綠色
突擊紅都係照顧卡膠
基拉借機都要求轉返舊設定

身為變種人都幫議長

真心好人

畀你講一講先發覺
各代小強嘅炮擊機都係綠色

天之柱個個女人
渣金色機天蜜娜個個

啲裝備
把槍同嗰盾裝埋一齊

tp裝甲例外 佢地ps裝甲係內側同中彈前先會開 所以seed三小強無灰機裝態

橙佬係終極路人

以前喺扎多係明日之星
去到奧布做跟班望住條女俾個騎呢怪抽水又唔出得聲
接受唔到自己食軟飯先又返去扎多做隊長
最新個drama cd俾路人真串嗰度聽得出其實無放低過魔女同好朋友當眾派帽呢件事

仲話係FAITH

教主好似要好貴先請到返黎配音

比教主客串下啫

兩套都係出一出就88

麻麻地佢講seed系列有啲斷章取義

記錯
不知火勁好多

未上太空之前後宮蘭重傷都贏到路人真
後尾唔係路人真癲咗，後宮蘭唔爆seed都夠贏

3小強都差d殺到

呢個私怨好出名架
成套野咁on9都係因為啲私怨同個時啲基魔fans

有未婚夫既現任+前未婚妻既替身+姊妹丼
官方可唔可以幫佢出返隻後宮game

成部機嘅精華 係哂隻右手

左手仲有隻爪架

角色設定真係好撚屈機官二代，又打得
個性格係改咗戇鳩鳩咁

比敵人打爆自己幾個殖民地，正常人都會還擊啦。始終果班都係地球軍既殘黨，比我係議長都會掃爆佢。
係基拉佢地左膠上曬腦先反對議長做法

可能知結果, 早排翻睇第一次講佢地見面覺得好似返工咁
仲有隻哈囉次次都會嘗試正面襲擊佢

哈囉同多莉唔係都係阿斯蘭整嘅咩

海市蜃樓系統又可以係佢隻手到開，金天都用黎陰過紅迷惘

佢斬完個鏢都仲係個盾度

再者如果有打開街機Seed d其實佢有呢招 都係將雙頭劍變返兩把劍斬落去

一開頭真係唔敢溝
同埋之後見佢咁仇視自己個種族都好難繼續鐘意落去啦
係之後芙蕾倒貼到上埋床先俾到佢勇氣啫
雖然都係中出即飛
見返卡嘉蓮之後就開始對芙蕾唔耐煩
仲要話我地之間係個錯誤

係呀 但係見哈囉一見佢就正面飛埋去 一接唔住就會食波餅

軍火魔女改你os唔通又話你知咩

真表示動畫咪比你囉 反正真人露娜晚晚同我訓

唔喺
命運出力同機動性高過ij sf 傳說好多
所以就算用同一款動力爐續航力都短咁多
近戰能力真係高過ij

路人真首先比人砍爆左把砍艦劍再用shinning finger去硬接兩把高出力光劍已經證明佢技術唔夠
明明隻手仲有光束盾，出力高好多肯定擋到
比加美遊渣話唔埋光束盾可以變光束劍反殺阿斯蘭

其實果陣真已經情緒失控 露娜都照打

基拉就係對芙蕾沉船
先對自己比人利用咁大反應

醒返起官方drama cd有講佢地第一次見面
佢一開頭係諗住同魔女講不如取消婚約
點知俾魔女嗰句我地第時生既仔女會唔會係紫色頭髮嚇窒
見魔女因為自己隻機械狗壞咗好唔開心就幫佢整返好
知道魔女平時剩係同機械狗玩好寂寞之後整埋哈囉送俾佢做訂婚禮物
見佢鐘意就係咁整都算有心啦

睇埋下一秒先得唔得

阿斯蘭打敗過兩個主角喎

路人真都唔係主角

我睇完佢啲片再睇一次seed d都唔覺佢講啲野岩哂, 可能人設真係咁, 但係睇完總覺得打鳩議長唔係完全無道理。雖然基拉做啲野有時真係唔知佢想點。

塞爾點睇都係mk仔啦
所以seed係engine毒撚抽低mk仔搶埋人條女中岀即飛既勵志番

咁佢其實算係甩到唔想要嘅, 再去周圍食女
好兄弟仲幫佢接收左, 唔洗搵借口分手

根本成套seed啲人都仆街嚟

把砍艦刀比人砍爆先開始失控
唔只主角個位 連技術比編劇砍埋

對於Seed同Seed D我覺得阿斯蘭D機係最型,可能我同馬沙都係戀紅辟

塞爾人生失敗到走去參加destiny plan

走去用shining finger接光劍仲唔係冇技術？

理性討論,係Seed入面佢D機係俾人自爆,係有D多餘,seed d部救世高達設定咁強但比自由秒就絕對係好多餘

基拉空手入白刃都要開光盾
路人真反而唔開
而且shinning finger 明明岩岩用完未充完電就用
點睇都係廢

但係佢見到未婚妻同好兄弟攬埋一齊又好down咁既
卡嘉蓮問咁樣冇問題咩嗰個係你未婚妻喎
阿斯蘭話因為自己係個蠢材唔明

原來我一直都誤會左

自

正義真係好靚

其實純粹睇tv版唔會發覺到咁多佢講既問題，雖然後加d設定唔係唔好，但係destiny d後加設定偏向得太勁

阿斯蘭話自己係蠢材
應該係因為初初仲當係政治聯婚 以為自己對條女無興趣
但後期開始投入左感情
但自己又無發現
要見到個FD攬住自己未婚妻先FEEL到

無正有迴力標架

新人類產物lux係設定成迷惑人心工具

其實係監督問題真同卡卡嘉蓮聲優都得罪左福田夫婦

所以我覺得sad 在於， 佢對魔女係有付出同轉折
1.一開始無feel
2.國家級政治聯婚加人人都係相睇無得㨂
3. 咁認命啦，做好未婚夫嘅角色
4.兄弟出嚟搶女,發現佢先係兩情相悅
5. 要爭又無心無力，但付出嘅感情同時間又可以問邊個攞得返？

阿斯蘭唔係到最後都係做卡嘉蓮隻兵咩,不過Seed D個設定矛盾到極

作左個垃圾故
加堆自相矛盾嘅垃圾設定

阿斯蘭食撚左美玲
卡嘉蓮wfc啦

其實阿斯蘭慘過路人真,自己放過兄弟,點知兄弟戴佢綠帽,自己搞掂埋老豆,到最後兩邊不討好,自己條女仲要為政治婚姻走去嫁人又無得出聲

既然加啲設定咁邪惡, 點解tv版又要寫到主角群咁正義。seed我都仲睇得明, seed d真係睇到r哂頭。雖然明套野好多劇情唔為左後續發展整出黎。

突然諗到SF 同IJ 個機體名都充滿惡意
Strike Freedom 打擊自由
Infinity Justice → Injustice

如果睇小說，係feel到議長係有少少問題，智慧女神號個艦長雖然鍾意議長，但feel到佢好多野心，成日暗中同佢作對同唔聽議長話

好記得突擊自由出嚟嗰集講魔女俾扎多追擊
基拉仲望住個screen9下9下嗰陣
係佢叫基拉快啲去救人
佢嗰下個回憶畫面係未婚妻時期既魔女
突然間覺得好sad有種餘情未了既feel咁既

好似動畫監制同卡嘉蓮聲優反面,到最後先整個美玲,原作好似都係做卡嘉蓮隻兵

救乜春星

阿斯蘭自己攞黎， 無主見， 25仔，有名譽地位
佢情傷左幾多條女?

點解叫教主既？

所以右手一被斬咪

即係點？唔清楚

好遲鈍啊冇咗先嚟後悔
永恆號俾砲打中嗰陣隻艦chok咗下
魔女唔小心撞落阿斯蘭度即刻好拘謹咁講唔該
跟著阿斯蘭個樣好複雜咁

基拉其實仲衰過佢，帽完一件又一件但待遇好過佢N陪

學上面個巴打話齋
阿斯蘭呢條友，九成時間都唔知自己想點
事業愛情家庭朋友樣樣都係

真同露娜嘅聲優結咗婚

卡嘉蓮老豆留部咁既野比個女
係因為知道個女廢一定比人射中
我記得部金閃閃一出場兜頭中左槍, 條女都冇避
然後對方先大驚

佢只係跟從最愛既基拉

太強的力量會導致紛爭

唔出多啲點賣模型呀屌

邊個比紅色機佢佢跟邊個

成套最愛穆叔

唔關事啦
佢只係邊度頂唔住就閃去第二度

條女嫁人咁大單都無搵基拉商量就知啦

基拉日日喊
個喊樣激發曬seed啲女既母性所以個個都
阿斯蘭日日懶有型咁咪得返美鈴嗰啲妹妹仔fans鐘意

基拉最鐘意斬手斬腳， 令人宇宙漂浮， 求生不得， 求死不能， 等餓死

基拉叫親都無拒絕過

點解唔搵返佢上大天使號

第一次用就比真整斷左隻手，d維修費應該勁撚貴，記得好似一部曉都已經係20部姆拉沙美，比卡嘉蓮再揸落去奧布既國庫都應該無得七七八八

我記起好多年前行街，果陣好似係香港首播seed果期
聽到兩條女話阿斯蘭好靚仔

識玩一定係做阿斯蘭

我寧做穆叔

個個一樣樣嫁wo

佢話設定上議長個destiny plan唔係強制要全世界參加所以其實係個好人
覺得奧布同議長對話可以講掂數

但係印象中有國家批評完個destiny plan之後就俾議長打柒喎
同埋議長係講過destiny plan關係到人類存亡
邊個反對就係人類既敵人
佢都擺出呢個態度仲點用對話解決

D腐女鐘意基拉X阿斯蘭

大屠殺完唔洗上軍事法庭
仲可以屌大波艦長

其實阿斯蘭呢個角色好多女仔鐘意

佢一直都好忍得路人真全程係到單單打打

穆叔俾人洗腦啫，好過基拉條虛偽L

穆叔會醒
基拉畀人洗完腦咁就一世

玩完一條又一條，我都想咁就一世

我覺得成套seed D最好睇就係一開頭至到阿斯蘭拎救世之前一直都無柒過
拎完救世就一直柒到完ij 出場先救得返

自爆密碼

seed d阿斯蘭先激發母性呀
成日左顧右盼，煩惱多多，過去又複雜
位高權重但又無能為力
基拉就一路聖人mode到尾

我都係睇到議長消除異已嗰下就覺得原來依條友都係同其他當權者一鳩樣, 係識說服人合理化自己既野心。

3隻戰艦幾隻ms可以力抗2個超級大國已經夠痴線

好似到尾都冇解過穆點樣變殺人魔
失憶失到成個人格都變埋，
又唔係改造人果堆木偶

戰績咁差 駁唔到

之後個套4部ms加一部戰艦打全世界添啦

魔女可能係一早睇穿呢點先飛佢
到後面佢都係用基拉會覺得點點點嚟說服阿斯蘭
同埋明明係因為魔女轉達返基拉講過既嘢
佢聽完就重傷都要渣無限正義出去打
啲人就話係魔女無人性夾硬推佢出去

穆叔好慘, 最後見到佢同大波艦長係返一齊, 先覺得無咁慘

其實第一季穆叔真係無械可擊，但Seed d真係毀人設

有咩慘咩強機都渣過，雖然都係執二手，仲要係都係人類最強駕駛員

屌到大波艦長仲想點
有冇問過沙漠之虎嘅感受

科技差距唔同
Seed最多咪贏1個世代
00起碼贏幾代

女又死咗
手又斷埋

比人俘虜點知俘虜佢果班都係識得既，最後仲無條件放走佢仲比埋部曉佢揸，戰後屠城單野無人知佢有份仲可以同返艦長一齊
老虎先慘，同艦長同居左兩年仲開到口叫佢一齊去plant到住，點知最後ending變左毒撚自己沖咖啡

好似係屌完之後突擊俾艦打溶咁濟，認真講戰績唔輸俾基拉阿斯蘭路人真好多

唔喺兩儀式同黑桐幹也結婚咩
SD wfc

你問過羅未

起碼基拉好聽自己條女話
阿斯蘭明知卡嘉蓮要人支持都仲走佬去議長度
唔係大天使號出山既話又要戴多次帽

穆叔係強過沙漠之虎，仲要唔係新人類，沙漠之虎係原本諗住同條女死，而穆叔係為條女諗住犧牲既，根本唔可以相提並論

唔止，仲有一開波穆個隊米別斯零斯部隊
同埋astray x個主角係係依班人入面嘅復制人
所以佢應該係穆嘅復制人

係卡嘉蓮自己唔十五十六咋卡嘉蓮自己唔拒絕結婚你想阿斯蘭點當初老豆唔妥協，之後自己可以同個邊達成政治協議

好似係Zack同Aerith結婚喎

羅係最有狗屎運既人姐

gundam seed 基拉俾阿拉蘭自爆都係多得羅救左佢, 唔係基拉死左都未必有seed d

事實佢真係比女溝
兩姊妹都爭住食佢

架突擊真係癲
俾神盾夾住爆炸但係坐係裡面嗰個死唔去
中艦砲成架散曬但係坐係裡面嗰個依然死唔去

好似就係因為失憶
俾地球軍當佢強化人咁
夾硬塞咗另一個人格俾佢

突擊係成套入面最硬既機黎既當然最鐘意穆叔個句「我係將不可能化為可能既男人」

但喺札多笑到最後的還是基神
濕狼最後咪又係死死氣返去卡嘉蓮度

咁都討論到廿頁
Seed remake真係唔係夢

無論係公事定私事
路人真都講得好中point

卡嘉蓮根本都當阿斯蘭係兵者，根本就係妖女同基拉針黎

吓?
姐妹一齊食都重得
有冇睇新妹魔王的契約者?
2對姐妹

有得睇冇得食 所以先咁放唔低

其實得路人真係正常人，係個樣同語氣臭寸D

Seed唔需要remake Seed D就要

都市傳說嘅劇場版呢

我咁睇
阿斯蘭好有責任感，
寧願離開條女都想為個世界做啲野
其實佢都可以做個隱士咩都唔理，或者係幕後幫手都應該冇咁大壓力
鬼係真係怕食軟飯咩，都唔係要面/追求權位既人

佢咪係好人係政治鬥爭咩都做唔到既人板
睇佢點處理感情都反映到
中央空調個個都唔想得失
溝美玲都好似係因為睇左佢全相要負責任咁

仲要佢條女係台妹黎，無左件台妹

商業角度嚟講係好成功
是但攞個角色嚟講都可以有好多嘢討論

佢生不逢時
如果依家先出既話一定好受歡迎

人氣同質素一向都唔係成比例，其實係U字型
最好同最垃圾都會人氣最高，反中間個班先人氣差

證明福田唔係流的 咁多年愈屌愈有人睇

呢啲應該有人寫同人故改返好成件事

我想問SEED入面除咗古魯謝有邊個反派打得...
至於基神狗公...乜你冇睇得出呢套嘢由始至終都係女拳電影來嘅咩?
幾個男主角從頭都尾都比啲女耍到舵舵拎
反而MK真就從來沒聽過女人講嘢~但衰在聽咗議長講...
本來議長OK的...可惜兵力太虧...唔夠拉妖派做...7咗

背叛咗扎多兩次仲邊有面返去
根本得返奧布會收留佢

唔可以咁講，第一季太受歡迎導致二大主角有一定程度fans，路人真仲要劇情上同呢兩位作對，根本註定無運行

pic?

所以寧願佢抄足Z，但抄d唔抄d

好記得佢一俾芙蕾色誘完就轉性變得好勇鬥狠

Seed d 直頭無人可以威脅到基拉

依家睇返芙蕾好過妖女多多聲，起碼無咁大野心

唔係ge，咩條件都無，全日爆住seed 生活都得啦

佢劇情亂黎得黎又唔算悶喎
比著刀劍，異世界果堆後宮作果啲係咪幾句講完
硬係有啲位好深刻咁

妖女

身為拉克絲既2號打手
點都要有返部配得起身份既機

拉克絲

機戰寫得ok架

我覺得艦長正過曬所有女角 長腿 大波 樣靚

人物塑造、聲優、機體設計強，係個個年代有邊套類似動畫拍得住佢

刀劍都唔悶架，因為集集你都搵到on9野先笑佢
我個時睇動畫睇左頭幾集，都唔明點解班人憎主角。明明宜家要合作過關先可以無事返現實，有個勁人咪好囉，依個仲係仲嬲主角係咩高級玩家做咩柒，成套書所有人都九唔搭八

機戰z 阿寶 馬沙 加美尤個個都屌鳩基拉 屌到佢駁唔到

Me too

雖則套動畫好多位都有BUG同唔合理，其他高達系列仲好過seed同seed d系列，但係細個第一次接觸高達就係Seed 同Seed d，細個覺得打鬥位jeng，大個睇覺得搞笑。

始終覺得阿斯蘭同佢班戰友（ZAFT嗰邊）互動係幾好睇。

反而覺得佢兩個FD都俾人腰斬，兩次都係死喺面前。。。

咁要歸功大河原邦男

最正係seed大天使號受襲艦長震波個下

例如芙蕾呢個角色到今時今日都仲係好有話題

果個國家係地連班友黎，仲有咁粉紅妖女咪又係反對議長，傾都唔傾就全力打爆議長

無限正義打贏destiny

個時笑鳩佢講埋壓力大，我地有寶少有加美，講壓力最大個個有排都未到你啦

龍騎兵系統真係好撚型 曉

seed同seed d既歌都係好強

寶少話唔想理鳩佢d無說服力既理論，叫佢快d消失

Seed其實係救返gundam系列，Z之後根本走下坡，除左鐵粉外，都吸引唔到新粉絲，但係seed用較為簡單劇情，走偶像風就吸引到好多廿一世紀既粉絲

一路覺得艦長同穆大叔尼條line應該多D講

佢柏林第一次見返穆大叔（暈咗）
穆揸空中霸王後被打中engine再降落大天使號
最後揸曉擋陽電子破壞炮保護大天使號

幕幕都係得幾句對白

Btw, 艦長好長情，咁耐都淨係鍾意穆大叔

係寶少面前邊個敢講壓力大

seed 算唔算CE 之後第一套開到個完整universe 嘅高達系列？

配角黎，唔駛理

Wing叫中興過，但一到x又仆街，turn a 叫好唔叫座

所以講人氣係0079》z》seed 》00

完美嘅女人

好廢柴

臨尾好似係做超級電燈膽

係之前wing都ok,都有外傳漫畫同ova
基本上最新個套sd g generation就係uc外最有人氣幾套

艦長條ex係渣ma死，之後心灰做技術員，係被迫做艦長仲要愛上穆叔

00人氣勁，反而係贏喺故事到，貼近現實同完整

第一季最後close up oo嘅頭，話埋俾你知有下季
第二季最後話埋俾你聽伊奧理亞計劃有三部曲，話埋俾你聽故事未完
去到劇場版，故事完結

個種流暢好自然，而seed 同seed d之間係無尼種感覺

以前細個唔識，到人大左先知艦長係成套最正既女人

地球軍係咪已經自滅咗

G， X 冇劇情加入

反而除咗主角之外，其他角色嗰Background同遭遇係整得幾好

係無俾seed d 毀人設者，雖然穆叔都毀左少少

就係因為佢所以我宜家鍾意熟女多過少女

無ace，外傳個ace 開膛手愛德華都走左佬最後destiny 仲要join埋奧布打議長

伊散古似主角仲多過佢起碼你見到有成長

艦長唔係好熟者

芙蕾都係克人憎

其實唔計seed d 的話，個個男角都寫得好過兩個主角

對個時小朋友黎講係熟架喇，阿穆夠得28啦咪一樣叫大叔

正常想保命既人啫，成艦入面靠哂基拉，只要基拉睇佢，佢就點都得

條力架仲要食埋其他ace帶走曬

基拉個目的好明確
就係要望海
邊個阻佢望海就打柒邊個

第一季阿斯蘭都唔算太崩既，始終佢老豆係有問題，第二季就

佢地（3+1）組合真係好睇過主角群

屌

唔係話超級龍騎兵唔需要咩

其實應該係得seed主角嗰班人知個婚約取消咗
所以seed destiny大結局度成班扎多軍望著基拉同魔女攬埋一舊都好驚訝
路人視角就係當眾派帽

連路人真呢啲咁好呃既都唔服佢

路人真先係觀眾代表

其實點解基拉嗰幾年人氣咁高

係唔需要，但有會用得好過無嘅人，你當棍波同自動波
而穆個家人依方面應該都係強過基拉，基拉係整體數值最高

一套紅嘅作品主角好難人氣唔高，又寫到佢開無雙

記得好似穆老豆d基因有用係基拉身上，所以佢同穆先有感應

因為當皇道漫畫咁睇,下下秒

可能同觀眾年齡有關

當時睇得多嘅係細路，覺得主角係型
然後尼班細路大個咗之後，重睇一次，發現基拉係唔合理嘅存在
所以依加多咗人反基拉

利申：我係其中一份子

邊個搞佢啲囡囡就打柒邊個

係因為基拉老豆幫穆老豆做復制個時參考左佢個空間認識能力，所以先識係依方面調整個仔黎提高，因為一般人都無依個能力無得參考唔識整

中二病咪會鍾意，邊個人會無中二病嘅時候，大個咪知有問題

男角啱腐女，女角又正
啲機體又夠中二
點會唔紅

當08小隊死
渣高達都可以喺雜魚
寫實好多

迪阿哥同記者女

08太短,仲有人氣唔及seed,劇情上08真係gundam上數一數二

迪亞哥第一季俾記者女凌辱完,第二季一句分手了事

你睇出game 就知啦
除左0079同z,得seed可以自己獨立出gundam vs
其他都係大集合

最後做25可能就係要溝返條女

根本就係為左溝女

為咗個女仔渣住部爛既暴風返嚟救人

無限正義 証明左近戰機 腳刀係好有用

互踢

腳刀 唔洗收槍 再拔刀

腳刀踢開回力標

冇腳刀被斷腳

同埋實體斬艦刀係垃圾

對艦刀 比光劍斬斷

係
穆老豆生左穆但係無佢老豆咁勁先去複製自己造左古魯謝
但又因爲複製人會早衰，所以先造左基拉

古魯謝係最慘做左condom

seed基本係廿一世紀icon,只係人大左先發現劇情問題

uc喺成個系列
冇得講
基連野望0079到0093
成堆外傳機出曬黎
唔同ending都有

仲要係俾條女屈,但元兇就俾基拉一句原諒了事

所以咪uc外就ce跟住00

08劇情好係邊?

除左打仗 溝女仲有咩劇情

根本對無限正義就唔應該鬥近攻命運機動性最強就應該拉打

不過條女問佢有無同空中霸王打果陣佢都話無，理論上佢都唔知射中佢果部空中霸王係穆叔揸

簡單有咩唔好

穆叔部機個陣壞左

簡單又數一數二

以為有咩特別過人之處

咁起碼無崩位

又唔係咁計
命運拉打即係要長期作戰, 一定會唔夠電
倒不如強項對強項咁背水一戰, 雖然最後都係輸

命運其實都係核電機

有艦砲,有手掌脈衝都唔用,我到依家都唔明路人真諗乜

艦炮比光盾擋

手掌同光劍格劍 2隻手斷哂

seed後期佢渣正義carry wo 一個打哂三小強
基拉個時仲柒緊

真係輸經驗同心急

會消耗太快而冇電嘅核電機 （TV

無知一問
佢嗰場既戰績係咩

食唔少女

用回力鏢劈斷曉隻手搞到佢要維修，成功消耗到奧布既國庫

其他調整者全部心智未成熟 故意係咁做 一條魔女就可以玩串佢地

淨係人設呢樣已經fail哂
當年睇嗰班究竟點J得落手

個陣剩係op，ed同中間D歌都令當時D人射到一地都係

邊個位置你覺得唔合理

渣神盾果時最勁

渣嫣紅攬住卡嘉蓮出黎個陣最形

寫實
冇人可以無雙到
鐵球可以攬炒渣古
渣古可以打爆高達
高達爆左可以唔夠零件維修搞到用其他野砌部新高達出黎
再爆都仲有吉姆既零件可以用

j死 呢啲先係男神

相反鐵華團有4部gundam都團滅

差啲打爆曉嗰陣俾突擊自由截住
差啲打爆突擊自由嗰陣俾無限正義截住
全程hang機諗點解兩個都冇死
其實都幾有戲劇性

隻老虎改咪無雙 跳黎跳去 條繩仔吊起成部ms

主角肉身游擊隊 拎火箭砲打ms
正面避ms步槍

同埋套野有bug 佢果個時間點聯邦未有量產機

比例bug 陸高個盾唔夠大架起支砲

成套最鐘意飛鳥真，份人係on9但有情有義，就算佢做咁多錯失雙重標準都係咁話! 起碼佢忠於自己，點都好過做兵派帽既基拉同on99食女既阿斯蘭

阿斯蘭 係d女 自己痴埋去倒貼
想食果件就食唔到

你拎咸超同拉打做比喻嘅話
等於迪加同 Kuuga地位，能力都似

阿斯蘭係政二代，點會無女

其實佢除左放條女走做錯咩？同埋佢都知自己咁做係錯甘願受罰而唔係唔知錯

mean 撚到

認同 講故事同聲優甚至機體 肯定00 最強 無野超越到

以前coco有本漫畫畫真正常好多
明明後期講駕駛能力真同基拉有得揮
其實我覺得最強調整者只係話佢反應快打天才波
阿斯蘭受過正式軍事訓練係駕駛上明顯勁過哂基拉同真

係 富二代 又精英部隊 有專用機渣

叛兩次國，俾女戴兩次帽都唔出聲都無問題？

因為佢地缺乏超一流機師去避魔劍

完啦好嗎

你拎seed比咪係囉

所以我咪覺得真有承擔，係真男人! 俾千夫所指都唔怕真係 細個睇鐘意基拉係到開地圖炮掃，但人大咗俾我揀多一百次都想做真

基拉係整體數值最高，唔代表所有野都強

阿斯蘭都無話想食lux 政治聯婚來

我話真喎

根本上係我地呢D變為叔叔既回憶

原本就係忠於自己既
但係最新個結局係做咗基拉fans

話時話如果唔係佢細妹堅持要執電話
佢成家人係咪可以上到船定係已經來唔切

上頭都落左order要打基拉啦。都唔知亞斯蘭做咩鳩屌佢

原來唔經唔覺依幾套野嘅fans都就三十歲

最後嗰幕我當del咗睇唔到 根本同殺父仇人握手就唔符合真既性格，死仆街福田

真執得個幾秒應該分別唔大

Sor，睇錯

講打交神盾自爆嗰戰同seedd 奧布負傷嗰戰都睇到佢戰鬥智慧高好多

兩個同級數，冇話高好多

返睇咗之後會覺得唔係一啲嘢都冇
同埋之後同卡嘉蓮都係不了了之

穆大叔好好J

其實基拉阿哥應該空手格鬥強過佢，但佢係失敗品

福田依家撈咩好似收咗皮咁

無野勞

人生嘅無奈

外傳咁多癲佬 有個最強傭兵
蜜娜條友又唔知做乜鳩勁到傻

其實佢鬧卡嘉蓮話奧布堅持理念結果害死好多國民嗰度都唔係錯平民邊理得你咁多

如果要計埋外傳，基拉真係冇定企

我記得阿斯蘭第一季都好似睇左卡嘉蓮全相

笑佢既都係on9仔
呢d 先襟撈
食完條女彈比個兄弟食二手飯
跟手食埋人個妹

冇乜戰蹟但又做戰爭英雄
機又新款

你班連仔識條撚咩

同uc相反，uc係好似外傳自護班友無遇到寶少唔係仆街了，特別自護最前線
呢度就好彩基拉無遇到佢地

老虎改個駕駛員頂級ACE黎 你當馬沙個級
而且老虎改性能=rx78
死神卡蓮兩件駕駛技術本身都只不過係中上
渣住部次級貨仲要輕敵

肉身對ms有咩出奇，0079初期61式坦克都唔夠用
聯邦軍大多數肉身對ms
天田士郎本身都有肉身對ms經驗
陸高跪遠少少已經夠架起支炮啦 你當作畫比例bug算

至於你話量產機個bug
是q但啦
最近origin已經吹到開打之前聯邦已經可以開發ms

呢個係當年模型部班盲毛懶鳩醒
睇左OP以為一直用個盾去托支炮

剩係個最強傭兵已經屈撚哂 佢仲要佢調整者

亞斯蘭咪又係公私不分

事後解釋係聯邦陸軍同總部各有開發分派系
所以陸軍部自我開發出性能好d數量少d嘅陸高陸吉
總部就拎到寶少資料先開發到易用易生產嘅吉姆

應該係一日內出現晒自己親手殺死嘅人，先發現自己連仇人同敵人都殺唔到

如果佢地成家一齊落去執電話應該仲有得救

若果趕得切上船，應該係無seed d出現

真其實打爆完基拉之後都係冇咩成長，
咩都信哂雷同議長
就係因為阿斯蘭廢到，又叛逃又剩

我都好鐘意真
不過佢到後期咪又係俾議長同個複製人洗腦

講真搵阿斯籃做佢大佬真係錯晒，乜都學唔到

因為stella無跟佬走

搵伊撒古做佢大佬先至正路

直頭屌出聲，吹到前大戰英雄返黎諗住佢好撚勁，點知咩成績都無就比人削人棍，跟住仲走埋佬

其實真都係局著要放stella，佢留喺真身邊都係等死係冇諗到個面具會咁冇口齒

大魔王比路人真插爆個場係放水
講佐十鳩幾年都仲有人講緊
究竟係假膠定D FANS咁多年都係咁盲目?
機人界類似既仲有白河愁放水論

咁又真係幾bug嘅
重力戰線堆聯邦步兵打到屌哂老母
斯羅同班遊擊隊用幾發RPG就秒左成隊渣古

呢度就係穆叔第二季個敗筆位雖然stella點都係悲劇收場

最強調整者好似係因為得佢個基因係100%跟返個調整
一開頭好多人唔滿意點解個bb出到嚟個基因同調整嗰陣唔同
例如明明set做眼係藍色但係出世之後變綠色

福田 你竟然玩鳩我!!!!!!

由穆呢個位都睇得出lux班人幾撚虛偽仲要比埋部象徵歐布精神嘅曉佢揸

可能seed d做臭咗個朵

要收編艦長呀麻唔係點打上去

聯邦d反MS火箭炮打薄甲位/推進器一向可以一發打穿
問題喺打唔中
而且遊擊隊個次一架打開駕駛艙比人RPG直擊
一架比陸高光束槍長距離狙擊
一架中陷阱再食一粒RPG穿駕駛艙甲 再補多一粒直擊
成個流程算合理

Seed d其實同好多人反面兼得罪好多人

得罪哂主角班聲優先好似卡嘉連個聲優話比幾多錢都唔會再拍佢地

我覺得九成有穿櫃桶底，如果唔係唔會咁嚴重，同工作人反面其實唔算死罪大把人都有。一定有大忌

唔用大牌咪新人囉。反正大把人有出爛野，應該係做左某d大忌令全行黑名單佢

高達同GM係同步開發
V作戰3子去side7試嗰陣
查布羅已經整緊第一水GM
陸高同陸吉係當時地面戰線告急
陸軍將一堆V作戰唔合格嘅件拎去砌出嚟頂住用

結局原著阿斯蘭係做返卡嘉蓮隻兵，係反面後魔改

savior 好撚型wor
根本係官方玩鳩阿斯蘭

伊撒古應該搞得佢掂
起碼學下審時度勢先

最新個結局都係做返卡嘉蓮隻兵喎

陸軍仲整埋精靈高達爭做四號機

Jm9馬尾又後生又好J

Remake定ova？

美鈴明明係返咗扎多但係好似都係會去陪亞斯蘭

其實係合理，阿斯蘭係唔鍾意d女因為佢英雄身份而同佢一齊，所以當初鍾意卡嘉蓮，因為對方係擺明鍾意阿斯蘭個人唔係佢個高官之子或英雄身份，兩姐妹根本係因為佢英雄身份而崇拜佢，其實依方面係寫得好

remaster個結局最尾都係著返奧布軍裝

人地咁有後台，又係lux既大功臣同未來奧布元首，做二奶又有乜好怕喎

反骨反到自己都唔知點解要反骨嘅反骨仔

仲有3架比左個痴線佬拎去整exam

真，喺ce同lux作對姐係自殺埋堆好過

其實阿斯蘭係係佢以為殺左基拉後一直頹廢，係卡嘉蓮令佢回復正常，seed最尾想同老爸一齊死，但俾卡嘉蓮拉返出去，所以愛卡嘉蓮係合情合理

放水論好似係官方設定嚟
雖然唔知之後有冇改到

唔止，其實一開始係個島生存己經互有好感，同埋你睇返設定亞斯蘭細個係無同老豆生活，所以佢同伊散古唔同對自己身份係無自豪仲有d討厭，所以基拉同卡嘉連依d同佢關係係建立係自己個人身上咪會有好感好多，札多個班同佢關係唔多唔少都建立左佢身份上自然佢會同佢地保持距離

福田老婆寫劇情可能on9,但人物間嘅愛情友情其實寫得合理

其實真係愈出D機愈差 ！
明明神盾 機動性高 攻擊力強 ，之後比埋正義呢D垃圾機玩背包飛機
明明脈衝玩分體自爆最勁 又比部垃圾命運

成件事好似扎多自己玩死自己咁

神盾好似唔係扎多出

你講緊雞神定博士放水

其實都係衰係第二季

講緊基拉

唔好聽基粉9up啦，分心就有，放水放到刀刀打駕駛艙

老婆病咗
福田又唔肯俾第二個寫劇本

D基粉唔肯承認路人真有實力者，唔好理放水論啦

最多咪一開波放水
放放下老羞成怒想殺埋對面
KO打人就真係放水啦

明明都講左真係學校一直係優異生，同埋衝擊要轉裝備係比突擊難好多，要同時間改vps，唔係普通人用到點會廢

揸救世連1粒seed都無爆過, 成部機個性能都發揮唔到極限
如果認真打, 1打3都得啦, Destiny個3兄弟咁廢

真係軍訓出黎，基拉只係機械工程師(學生)，基粉永遠唔明架啦

仲有班雞神黨以前成日講咩自由冇原本既威力搞到打輸
又係老是常出現
今次好似仲未見到

十幾歲咁嘅身材，所以基拉前列腺失守

其實D基粉都係想呢次唔計姐好似主角就唔輸得咁

Seed三小強係好強架，只係礙於時限

基本靚過lux

事實就係基拉嗰陣打輸咗仲整爆埋魔女件定情信物
D基拉粉唔洗咁執著嗰段啦
橫掂之後路人真都係俾突擊自由㩒住嚟打嗰下空手接白刃

其實正義/無限正義騎住部飛機飛同普通就咁飛有咩分別

咁自由比起脈衝的確除左係核能之外，性能都唔夠佢嚟，但係唔係放水先輸

講真你賴機體性能都冇咁嬲

揸渣古算啦佢

仲以為自己記錯

自由+正義爆埋seed打唔死
睇返destiny個3個渣古都夠做

其實芙蕾先係基拉最愛如果佢冇死，lux應該冇定企

明明人地真做足功課有晒戰術黎贏，講到勝之不武

高達主角最愛個個唔會同自己一齊係佔多數

任務完成

其實芙蕾最尾係咪做左面具男軍妓，通常呢D女俾人俘過會無好下場

又唔覺喎基拉唔係飛咗芙蕾啦咩
似係保護唔到佢覺得內疚多啲

g x w 00 全部都係同埋至愛一齊鐵血3P唔識計

其實無正式飛過，最後真係愛上基拉

配芙蕾個聲優係seed同seed d一共配咗五個角色
全部死哂

Seed時期基拉對lux唔係愛，而係報恩
Seed D忘記設定

一句講哂，芙蕾係天然，拉克係人工合成

我覺得aegis係seed/seed d 設計得最好嘅機體
有型有特色有實際作用又唔會太浮誇
justice/ij 都好多餘
機械人用回力鏢點瞄準? 用回力鏢不如開槍
成日攞兩把劍出黎變雙頭劍, 但係freedom都有兩把劍啦冇特色
部飛機仔又係唔知有乜功能
唯獨ij兩把腳刀真係有用, 但係睇落成本好低根本部部機都應該要有
savior 就算啦主要作用係變人棍

好彈

seed d話哂有兩年一齊住
日久生情掛

成日覺得雙頭劍唔會好難用咩，又要就把劍既長度，好似00黃金大便一手槍一手劍仲好d

Seed己經訓埋一齊

腳刀神盾都有
講真阿斯蘭用死一部神盾打天下可能仲有魅力 人氣仲高
賣都可能賣得多啲貨
你睇下Nu Gundam一部高達出廿幾個version
洗撚揸咁多部機咩

Lux seed 時期沒有吧

咁過癮啲劇情

官方強行解釋命運冇電原因：
命運係用hyper deuterion engine，因為同突擊自由打嘅時候，真用得部機太勁。而且，核同氚呢兩種能源又未融合得好，所以部機出現error，搞到冇電

好心la，明明係製作組出bug，咁樣格硬解釋

巴巴托斯

似係會劈到自己

唔同，人地係寶少最後一部機唔可以咁比

我記得官方小說好似係話過基拉認清咗佢地之間只係互相安慰
佢對芙蕾唔係愛情雖然曾經以為係

同埋覺得嗰陣基拉一見返卡嘉蓮就唔想理芙蕾
芙蕾要著住件背心show身材先留得住基拉
之後諗住上多次床做主動都俾基拉推開咗
可以愛得去邊

咁寶少都換左唔少機既

sp黎既

飛機會唔會飛得快啲

係初期芙蕾利用基拉，而基拉就係半推半就咁屌左芙蕾
但去到中期，基拉已經愛上芙蕾，而芙蕾因為綠帽仔+老豆嘅死，一直都唔敢承認佢愛上基拉，而呢個態度+基拉也一直沉湎在跟阿斯蘭戰鬥的痛苦令基拉覺得同芙蕾係錯愛，然後兩個人嗌左場交，到基拉Mia個時芙蕾先肯定自己對基拉嘅愛

去到雅金杜維之戰，佢兩個一見面已經著撚晒，基拉第一時間想救芙蕾，但比兵長阿斯藍阻住。之後佢懷念緊同芙蕾嘅種種時候，誤以為嚟安慰自己嘅lux係芙蕾，lux喺呢個moment同佢表白

然後芙蕾就死撚左了

08ms小隊

神盾偷架

Age第一季
完全對金毛無感情 當佢生仔機器

芙蕾唔死，基拉就腳踏兩船，所以芙蕾死係成就基拉同拉克絲

莉古絲乘虛而入

咁古魯謝算唔算媒人

三明搭兩船結果自己死左

對艦刀都有存在價值o既至少斬實體野有用, 好似曉個盾都係比命運斬爆 不過我唔明點解對艦刀無防光束塗層

面具男無食到芙蕾咩只係用黎開心解悶者

好撚慘把刀
比特自接住
又唔夠無正斬

唯一戰績係當毁滅生菜咁斬

古魯謝自己應該冇
但唔知有冇畀班手下

重睇曬兩套seed之後覺得最有血有肉既就芙蕾同真
但兩個都好多人憎，包括我以前

個議長擺明當佢傻仔玩鳩佢啦
明明格鬥近戰最勁 就比部炮戰機佢
揸救世都算係阿斯蘭黑歷史

同埋水中最有用，所以打水中戰個場用近戰型
但防光速用實體劍好似00先出現

伊撒古應該無份啦成日好似好鄙視芙蕾咁

有食到
有一幕係芙蕾除曬衫古魯謝行出房

佢自己都有條女啦洗鬼咩

唔係條女單戀咋咩

感覺唔似

伊撒古擺明係迪亞加嘅

我以為係因為冇睡衣先裸睡

不愧為最成功反派

後期d機轉哂用光盾, 實體刀都有佢優勢係度, 但無防光束真係最大缺點

但係嗰個時候既迪亞加為咗溝女去咗地球軍

我細個無憎過芙蕾，個人對女好難討厭，尤其是靚女

痴撚線原來有改到咁
我都幾肯定原版係仲有條短裙仔遮住

所以後尾返返去

假如係exia一早斬死條仆街

新版有暗示伊薩古有屌芙蕾不過係老強

以芙蕾當時嘅身份，佢班手下唔會有機會屌芙蕾

佢個髮型同你一樣

尤琳

係seed d整得柒 無點畫格機畫面
剩係用啲兼用卡開下槍就算
不過唔單止佢啲機多餘
佢本人都係多餘
有高官唔做 係要做基魔隻狗
同基魔破壞完世界之後仲懷疑自己做緊乜
隊制作團隊唔知點解要寫到成套野入哂魔

點解要咁改，明明係一個後面要洗白既角色，突登改到佢強姦人?

基拉喺同芙蕾嘅關係中，學到作為人類嘅愛係點

加上當基拉同芙蕾只需要一個眼神就能夠互相理解嘅時候，芙蕾唔死，lux點介入呢段感情？

正義高達其實都幾廢
得把步槍

我都想知

基拉先係反派

尤琳冇死到，老屎弗可能唔會咁癲

係咪真架
伊撤古成個gay佬咁

命運把刀個光束發生器個尾係正方型嚟 點撚樣劈嘢

所以咪話成就基拉同妖女，坦白妖女一出現，就令基拉暈哂浪，芙蕾俾基拉食過之後一文不值咁濟

老實講莉古絲同基拉既關係仲似互相利用

具體唔記得第幾集
但係果一幕係伊薩古喺芙蕾間房著衫
芙蕾就乜都冇著訓喺張床到

五部機唔係都出自奥布咩

俾幾隻姆拉沙美蕉蕉蕉就搞掂咗隻混沌

古魯謝黎

地球軍架，奧布係幫手，但主要都係地球軍
迷惘係偷佢地技術做，因為佢地自己掌握唔到ps裝甲技術所以先用發炮裝甲

唔係成就吧
Lux身邊嘅無論係基拉定係兵長作根本唔care，佢只係需要一個武器，而唔係伴侶
基拉Seed時期都冇沉lux船，係為左報答lux，先同佢一齊行動

認真阿斯蘭揸勁嘅機真係只有神盾同正義
之後俾佢揸救世主同無限正義都都好似hea住揸

屌，記錯名

穆係撚自然人咩...

伊剎古/杜門/塔矢亮型撚過阿濕狼多多聲

原來古魯謝咁咸濕 ，好似破壞左佢個形象

阿斯蘭職業係扑野,揸高達只係興趣

其實係芙蕾冇左基拉喺身邊，好冇安全感
咁啱面具撚把聲似佢老豆
而芙蕾又有少少戀父情意結
面具撚屌左佢之後，芙蕾的確係聽話好多

突然諗起羅志祥

題外話
阿斯蘭係build divers做咗光頭祼體AI
又打輸俾主角

到依家都唔知impulse點解要分體
仲要隻色係聯邦色加十字雖然係uc方面

阿斯蘭喺Seed揸正義救場幾型
瘟神都係俾阿斯蘭腰斬（另外兩小強俾塔矢亮收皮）
但去到shitd就係正宗廢物
屌飛鳥真救平民唔啱規矩
但見返基拉就即刻雙重標準
做古華多羅呢類前輩級角色其實塔矢亮適合好多
聽講阿斯蘭其實到最後都唔知跟返魔女係咪正確

記得玩gundam versus揸自由爆seed係出芺蕾唔係Lux

00 你認真？

卡加蓮都慘，幫鈴村講嘢得罪福田強行拆cp

穆應該係啦

魔女奪權

印象中00漫畫入面有幫老太婆變返後生

剎那咁屈㗎咩？

魔女唔洗獻身都食得住基拉
芙蕾輸咗

佢同古魯謝都係強化人嚟...

els剎那揾返電視姬同將佢變返後生

就算唔計電視姬，剎那真愛係gundam呢句都成立

穆係自然人黎架....
TV版一開始冇耐已經話佢係少數自然人有足夠空間認知能力可以用到有線龍騎兵

基拉去邊佢咪去邊囉

所謂少數＝1個

同埋咩特自
我都load左一陣
突擊自由你都唔係用特別個特掛

係撚

穆係自然人

古魯謝係老豆clone

同強化人係兩樣嘢嚟

但anew同洛奧

自， 因為太耐 唔記得

佢算唔算主角
btw 00個阿利路亞係人生贏家

都話穆叔係自然人但實力超強，D人係都唔肯承認穆叔又係自然人又強

似乎連日本都好多人咁諗
所以打機都有DLC揀
無限正義轉俾粉紅揸

Seed大部分高達機體設計都源自奥布，呢個就係奥布點解一直可以保持中立既原因

DLC係坤人課金啫，有得聽妖女把聲仲唔J死

其實穆係地球軍出身最揪得嗰個 唔明點解開場可以仲係低階士官 仲要零式唔似地球軍有嘅技術 係咪都係奧布整

話說 Seed 系列外傳 Astray 系列真係超級長命
出到而家都仲有, D機好有特色
金色迷惘天洗白 (天照)

其實seed 個世界觀真係好正 , 雖然故事去到seed D 粉紅魔女稱霸宇宙就完左, 但係外傳Astray 一直擴充緊周邊既世界觀, 呢套外傳真係無得輸, 人氣唔會比正傳低

00最後同電視姬一齊邊係至愛

呢個DLC係免費

科技就唔知，但穆叔己經係聯邦既ace，不過上前線好難上到好高階，始終好易死

奧布＝現實日本
"不侵略他國，不允許他國侵略，不介入他國的紛爭"
姐係舊時自衛隊

咁幸福，唔洗課都有得聽妖女把聲

原來有一齊到

係 佢唔係咸濕 佢頭腦好清醒 冷靜地瘋狂 為左令芙蕾聽話佢先屌佢

為求目的不擇手段嘅人黎

芙蕾離開大天使號就慘得好緊要

要令基拉覺醒同佢抽

20部量產機對比神機其實唔貴...

穆係上尉 官階唔洗低掛?
而且當時得佢有部專用MA零式渣 , 待遇都算唔錯啦

上面咁多人以為古魯謝屌過芙蕾

芙蕾係房裸睡果陣古魯謝成隊人睇緊奧布大戰地球軍
一黎唔得閒
二黎古魯謝身體極速老化, 點起機呀

仲有換衫行出房果個係基拉

btw當年港譯係佩莉, not芙蕾

其實就算計埋調整者都好撚少

其實早期地球軍有15個用米別式零式但死剩穆

人棍佢係因為卡嘉蓮喊緊啊

又係時候留低2張圖

係地球軍架，仲要係普通ma嘅原始型再早d,但普通人用唔到

終於見到有人記得港譯係佩莉

唔知上面位師兄覺得要幾高先正常因為無記錯係高艦長唔知一級定兩級，但艦長係負責機密研發新武器同陪訓重要戰力

我都唔記得佩利個名

因為其他用ms零個班死晒
本身有復制佢地但之後有左自己量產ms就唔要

真 有女又好打
Anew死嗰集睇到喊

我以為有空間感嘅人先用到堆筒炮

係有空間認識能力嘅人先用到，所以咪無咩點量產囉，咁同係唔係地球整無衝突

係第幾集

佢地球軍第1人其實at least上校先合理 應該可以做戰區指揮官

個人認為嗰場對打，真勁D

佢揸得impulse，完全運用晒佢換裝嘅特點去打，亦研究過基拉嘅弱點去攻佢，真打贏已經係努力嘅表現

電機打贏核機，算勁㗎喇

其實官方嚴重弱化左真飛鳥同命運高達

本機背部的飛翼部件是從自由鋼彈的活動空氣動力彈性翼（Active Aeroelastic Wing）發展而來的產物，無論大氣圈內或宇宙空間均能發揮絕大機動性。而機翼的內部，更搭載了技術轉移自行星間航行用推進系統「光輝傳遞者（Voiture Lumiere）」的高推力推進器。

你地話命運高達設計好差, 廢左雙手就等於廢武功, 但人地既設計係預左開光翼高速移動唔會輕易俾人打中, 命運真係開光翼加上駕駛員技術好既話,
突擊自由, 無限正義呢D 根本唔會打中
你睇下真飛鳥Ko 幾部毀滅高達果場先係正常發揮

完全用機動性玩殘對面
只可以話最終戰TV劇情無視機體性能設定

問題係地球軍應該連咩係空間能力都唔知先係都無研究團隊

札多嘅ms對連合ms可以一打十咁濟，但穆反而可以一個人打爆五部札多ms.如果佢用到突擊加米別式零式裝就好
依個基拉都未必用到

王道都ok
但隻天照好樣衰

下，早期連穆在內有15個人用米別式零斯，仲要復制左佢地。外傳x個主角就係佢地之一嘅復制人（應該係阿穆）
點會唔知呀

以駕駛員黎講，穆係唔上唔落

如果ce世界駕駛員最低軍階係少尉

果個基拉黎, 位巴打有講返搞錯左

睇返#906

其實佢渣impulse換裝1打1仲勁過渣destiny
唔換手腳根本贏唔倒

贏家唔係沙慈咩
有女，又做過CB成員，然後拍拍蘿友走人
最後過正常生活

新版加埋扑嘢畫面

移動快冇用
突自個金色關節戰鬥上快過命運
簡單講命運係一個跑得快既人
突自係拳手咁手腳速度快
突自埋身戰應該係當命運狗咁撚

佢善用換裝，已經覺得佢勁
比較之下，露娜揸impulse，都係真提佢換裝（打天堂機地，幾部毀滅高達嗰集）

其實因為聯邦係以量取勝，所以個陣前線既穆叔唔太高係正常，再者聯邦連獨眼系統都用得，根本當打仗D人係棋咁

af無命運咁食電，命運個幻象真係燒電

其實點解LUX派係SEED之後幾年壯大得咁快
明明SEED個時都係得一隻艦 吹雞冇人理
去到SEED D SF IJ整哂 大地搶返黎 仲有黑色三連星
係月球出發個時 仲成堆聯合扎多軍艦出哂黎 完全係痴撚線

戰犯穆

咁正，睇左先算

之後有復制穆，但有左自家ms後就變左condom

夾硬加左設定話中間兩年一路睇海一路搞地下組織準備奪權

咁講啦,
突擊自由同無限正義係手腳關節好靈活,
近身戰可以做出接近人體咁大幅度既動作

而命運係好似你所講跑得超快既人, 最適合突然飛到唔知去邊
跟住突然從某個方向, 等你未反應到就送你致命一擊

命運=閃電戰 突擊自由, 無限正義=遠距離同近距離既持久戰

咁無話夾硬嘅，freedom，永恆號係ZAFT嘅產物，大戰完無還返俾ZAFT。

最搞笑，Freedom完咗大戰後，係整返好俥收返落地底謊死有機會再用

其實佢地係OZ 講開又講 佢地邊個係金主 係咪靠lux開演唱會賣碟賺翻黎開發高達

邊集機戰

唔係最後係宇宙果陣改返做自由果種核電咩
定我記錯

除左格劍/用盾擋之外，成套seed d突自就好似淨係呢下俾2部老虎掂中

我記得無限正義係用普通關節
突自先係特殊關節
基拉設定就係反應力快到部機跟唔上先用金關節
揸命運果個反應力快過基拉都冇用，人地部機跟得上佢反應避開，你反應唔切修正不及切入角度
速度再快都快唔過光束，突自成場戰爭無傷
冇用特殊關節既正義都可以靠技術打贏佢
突自面前應該冇招架之力

因為本身已經諗好晒成個故事 seed-d既感覺係見seed高人氣先再出既續作

單純想show off浮游炮

無....如果可以俾命運用到無限光翼會好恐怖
可以想像下gvg next plus 既命運高達開無限光翼係點樣

奧布, 人力物力財力技術有齊晒

撚有勝過咩大佬

唔明 姐係卡卡一切知情 有咁強戰力點解要向地球軍低頭

z1

可能會過熱
同埋核能無限能量唔代表無限輸出
使用大於能量輸出就唔可以連發

Seed開頭咪話聯邦用艦量優勢壓贏有ms既扎多

正確係「個個以為地球可以數量壓贏, 但唔係, 結果拖左11個月」

原文:

我記得coco果陣對阿斯蘭都係好神化
路人真比佢秒完之後重會讚佢最強

明明seed個結局穆大叔連頭盔都甩埋
但係seed d又可以返生

我一路以為贏左添

有冇人覺得呢部其實幾勁

話佢係穆復制人咪得囉反正外傳都有，都唔知點解要佢出返黎

個陣無諗過出seed d

贏左就唔洗開發ms啦

無記錯呢部已經發展到用無線龍騎兵

太受歡迎，無計

仲要俾人偷埋 地球軍好心摺左佢啦

仲係有線

不過正常黎講聯邦點都輸

奧布首相用國家資源幫地下組織製造軍火, 公開左會點

不過有得同艦長有情人終成眷屬都好既

外傳有啲咩作品可以睇？

都生死存亡點都要班救兵 到時咪話係特務組織囉 政治野黎姐

個度中立地區，唔可以重防，只怪個次係聯邦唔夠隱密

知情啦
seed d基拉班人住嗰間收得埋自由既大屋好似係卡嘉蓮借俾佢地

外傳根本on9
仲勁過本傳

其實唔明大戰後期， 有大魔， 黃金勇者呢d 新機， 竟然做多2 集就完， 完全無俾戲份佢地

所以新版seed最尾架突擊無炸得咁爛
頭盔嗰度都無埋

政治其實好多野要妥協，仲要遊走聯邦扎多中間，不過seed d奥布先係贏家

人係咪得seed d男女關係可以咁淫賤？

seed d最尾係莉古絲同卡嘉蓮既天下

睇頭兩部就ok
同動畫一樣，一過左第一場大戰後就失控
所以g gen都只係有要兩部外傳嘅故事玩

兩件女角贏哂

根本係佢on9啦
科水整部機比自己條仔
加埋基拉
幾撚多人都未驚過

外傳後面=無限打飛機之作
咪撚晒時間睇

個陣條仔去左扎多，之前簽左停戰協議，俾人知私藏軍火就麻煩，聯邦打黎扎多又唔會幫拖

非高達迷路過
呢套嘢都算經典
啲高達名改得夠中二 所以好有印象

睇紅藍篇同x篇
前者同正傳互有補完解左動畫無講嘅野如基拉點被救
後者兩個主角寫得好

seed 3天使與龍冇事

盾個個唔係爪來?

基拉阿哥個篇到佢打完勇士都好睇嘅

外傳既特色就係機設離地, 應該話每套高達既MSV 都係以離地為賣點
你地有D人成日話 KA版呢d 咁型既改版如果可以o係模型以外出現就好
人地就係滿足緊你地, 特登o係外傳出D 又型又離地既機設

中間係鉗, 邊緣位係光束回力鏢

Y not both

竟然就嚟爆post
樓主會唔會開2

講SEED嘅post不嬲都好易爆

完全估唔到 睇大家有無野想吹落去 好似都傾得7788

換個topic繼續吹都ok架

Gundam seed no.1